[負碌足球載譽歸來] AC米蘭 VS Crotone

OFFICIAL XI vs Crotone (4-3-3):

Donnarumma
Abate Romagnoli Paletta De Sciglio
Pasalic Locatelli Sosa
Suso Lapadula Niang

FORZA MILAN

開錯區，請無視